地錯八達通機係唔係全港最廢

搞到次次都要攞定張卡出嚟嘟費時柒

明明小巴巴士都sense到

地鐵